【鍵戰：恥與為伍！新鴻基旗下商場Facebook】

7月14日，沙田新城市廣場雖發聲明指「新城市廣場在此澄清，沒有報警，亦沒有同事帶警察在場內執行職務，同事只是在場內維持秩序，協助商場內的人士。」惟已破壞市民日常生活安寧，不少市民只進內逛街卻無故受警方無理及非法武力對待，貴 公司亦沒有好好安排員工與警方處理是次事件，必須給公眾一個交代！

大家可於以下SHK Facebook專頁留言，要求SHK交代事件！
「新鴻基集團助紂為虐，事後孔明，恥與為伍！
馬上向市民交代7.14予警方進入商場「清場」事件！」

歡迎補充！

新城市廣場

IFC

世貿中心

YOHO MALL形點

上水廣場

大埔超級城

將軍澳東港城

V City

荃灣廣場

沙田HomeSquare

大埔新達廣場

元朗廣場

Mikiki

將軍澳中心

推

推到新鴻基新城市正式回應

新鴻基商場及集團旗下業務列表

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

其中新鴻基旗下嘅業務包括一田百貨及一田超市、數碼通SmarTone、自由鳥、 龍運巴士、九巴、陽光巴士、皇巴、快易通Autotoll、大欖隧道、挪亞方舟、挪亞方舟度假酒店、帝都酒店、帝京酒店、帝苑酒店、帝景酒店、帝逸酒店、香港四季酒店、香港W酒店、四季匯、港景匯、香港麗思卡爾頓酒店、香港九龍東皇冠假日酒店、海匯酒店、香港九龍東智選假日酒店、星峰薈、Wilson Parking 威信停車場、康業物業代理、啟勝物業、帝豪會、天際100，以及未列出嘅過百間公司